\SetVersePairs{
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{De}{si}dérium cordis eius tribu\MediatioIV{í}{sti}[ ]{e}[i,] et voluntátem labiórum eius \TerminatioIV{non}[ ]{de}{ne}{gá}sti.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{O}[ ]{que} sonhou seu coração, lhe \MediatioIV{con}{ce}{des}[tes;] não recusastes o pedi\TerminatioIV{do}[ ]{de}[ ]{seus}[ ]{lá}bios.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Vi}{tam} pétiit a te, et tribu\MediatioIV{í}{sti}[ ]{e}[i,] longitúdinem diérum in sǽculum et in \TerminatioIV{sǽ}{cu}{lum}[ ]{sǽcu}li.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{A}[ ]{vi}da ele pediu e \MediatioIV{vós}[ ]{lhe}[ ]{des}[tes] longos dias, vida lon\TerminatioIV{ga}[ ]{pe}{los}[ ]{sé}culos.~\Antiphona},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Ma}{gna} est glória eius in salu\MediatioIV{tá}{ri}[ ]{tu}[o,] magnificéntiam et decórem impó\TerminatioIV{nes}[ ]{su}{per}[ ]{e}um.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6}\Inchoatio{É}[ ]{gran}de a sua glória em vos\MediatioIV{so}[ ]{au}{xí}[lio;] de esplendor e majestade \TerminatioIV{o}[ ]{re}{ves}{tis}tes.~\Antiphona}
}